# Запрещенные параметры, слова, теги и т.д.

В процессе разработки возникает некоторое количество параметров, использование которых в дальнейшем запрещено - например, при разработке расширений системы и т.д.

## HTTP GET параметры

| Параметр | Пояснение |
| --- | --- |
| path | используется в URL Rewrite |
